有無TG急救group?

如題
同埋first aider通常去邊比較幫到手？
如果留守教會祈禱會呢？

推，求入tg group